盧偉聰好慘架喇，失埋憶

比人背叛推出去死搞到有創傷後遺症

我屌你笑到我仆街